【廣東話、有女】全球最大的雷隊友 傳說戰場逢星期一、三、五上線啦！

我地逢星期一、三、五晚上 8:30 繼續雷隊友企劃 😈！

有興趣一齊玩嘅朋友放下你的 Game ID 啦 😍

YouTube 頻道：

直播連結：

今晚繼續雷人！